現役美軍 你問我答

年尾假期比較多，有時間答下大家問題
太私人唔答

幾時打金仔

有冇睇過機密？

點樣入到

服役於陸軍， 海軍， 空軍定陸戰隊

我都想知

有冇見過外星人

冇，希望以後有機會😂

人工福利？

點解唔入解放軍

d軍佬點睇強國軍事？

要考ASVAB，medical screening

USMC🇺🇸🇺🇸🇺🇸

是咪指揮官
有冇見過外星人

冇

綠卡？公民？
點得返黎？

可唔可以叫啲美軍屌我屎忽

好多福利
人工對普遍美國人來講算幾好

有冇受過傷

解放軍唔收香港人

食過幾多粒子彈

咩軍階

佢地提金仔多過強國

KDA?

兵
冇

你話係就係喇？有咩證據證明？

你話係就係 有咩證明

平時有乜野做?

拉傷算唔算

用開咩兵器

0

證明

M16A4
M240B
Cannon

最辛苦同危險既軍種
想問吓係乜兵科?

Field Artillery

okay , let's speak English

成班問埋啲可以喺維基上面搵到答案嘅嘢

日常工作做乜？
人工大約幾多其實？

膳食如何

點證

Okay

露底

現職 戰鬥機機師
你問我答

見到依個 POST , 就諗起嗰個扮機師既死傻仔

點解入美軍？

有冇搞基

殺過人未？

每日4:30起身
5:30 PT(Physical Training)
7:00 早餐
11:00午餐
14:45-16:30 PT
17:00收工
21:45點人頭～sleep

有冇殺過人

幾好，可以任食

點解仲未瞓

影相

唔想噤快入college

影狗塊黎睇下 寫返名

未

一星期打幾次飛機 ？ 係邊打？

你地 早午晚3餐食乜 ？

年尾假期

佢無寫晚餐

Miss左呀巴打

唔食晚餐 點食精神科藥物 ?

重作啦

Dog Tag周圍都可以整
Military ID好唔好

影隔離位睇 有名

仲係Training Camp?

D 沙展係咪日日瘋狂鬧你係蛆蟲?

因為晚餐係optional,我通常都唔食

MOS School
現在還好

入面多唔多gay佬

呢個post 海軍個個post
有睇過就明我講咩

係美國退役軍人點解會被歧視？

影你個床位嚟睇下

果位巴打射鳩d非法漁民都仲記得

海軍嗰位巴打軍官嚟，點比

好懷念

GO_NAVY巴打召喚

有無得同女兵扑野

明明up咗圖.....

冇摺被 唔夠老解打了
人地有被角

有冇屌女？

放假冇人check

usmc dress blue 真係好型

does the scenario in "Full Metal Jacket" really happen in the training camp

樓主幾高
想問最低高度要求係幾高

I heard amount that too but we didn’t do it while I was in boot camp

到

係咪好歧視黃種人？
有冇軍妓？

有無關於外星人既事跡

巴打 station 邊度？rank?

估唔到連登臥虎藏龍
有陸軍 海軍 海軍陸戰隊
暫時未發現空軍 海岸防衛隊 國民警衛軍

你prove 到自己比佢地更有能力
無人會歧視你 相反 仲好尊重你
如果你成日唔關事都pull 張racist 卡
人地就會好憎你

無 不過唔同command 嘅男女關係可以好複雜

唔覺喎 仲成日有小便宜R

比海軍型好多人
海軍dress blue 成個民航機師咁

你遲下會唔會變做訓街既街友

去海軍巴

有冇貼圖證明你係美國

有咩任務做？On duty 最深刻係咩？

以前高登有英軍巴打開po

佢咪貼左張床出黎囉
仲有床底下嘅 duffel bags

好高興有Marine 巴打係呢度

有無諗過申請white house guard duty

對法國僱傭兵興趣大d

m16 係咪人人用完都屌唔換xm8?

中華網軍事

陸戰隊一定係西點出黎 ?

西點係軍校（四年大學）出黎由軍官O-1 做起 必須為美國公民
大部份Marine 係Enlisted 高中畢業或非公民

國家決定 點輪到兵仔揀

有冇用過支M27?
會唔會希望入去force recon or marsoc

巴打咩身高？體重？

點樣識到鬼妹

溝唔溝到鬼妹

詳細啲分享下好冇

想知同私人公司比有咩分別

總括黎講辛唔辛苦？比較多係體力上嘅付出？

人工幾多 係邊區 升幅又點計

高登有巴打考過兩次都肥左，唔知佢有無考落去。

軍隊多唔多人打針用anabolic steroids?

邊個MOS？

做後勤係咪又安全又好做？有冇得揀？

要dig firing holes,仲要瞓一晚
涷到仆街

Everyone gets deployed

你幾歲？香港出世？

點解咁多退役軍人會做露宿者？
福利唔係好好

冇
有friend做緊
好悶
仲要冇得結婚

lm

你哋2個係咪識?
記得你好似話過海軍陸戰隊, 四肢發達, 大食, 但唔沖涼好鬼臭

連登連美軍都有

軍糧係咪好正

樓主一定好大隻

凍肉佬

食左藥未？

一個月出兩次糧
有房屋補貼（只限已婚）
結咗婚有小朋友又有補貼
交通費用（on orders travel)可以claim
Uniforms maintenance 又有補貼
每年30日有薪假
Weekends off
Chow hall 360日全年開
仲有咩唸到再講

其實完咗全部entry level training 之後都幾hea

好普通身型

試下一個月一日三餐都食MRE....

圖

著咩size battle uniform
Medium Regular?

唔識，但希望有機會可以認識吓

冲涼...星期一至五日日都冲
星期六日睇心情

Yes

Battle uniforms is US Army
Marines call it utilities uniforms

40吋胸

你係咪基

usmc好抽D定army好抽D?

留名

唔講得？

USMC

入army嘅人一般有咩特質？

MRE有幾難食

SEAL 留名

入面多唔多mk仔？

有冇屌過女兵

著緊咩vest

聽聞香港警察 操得仲辛苦過美軍@@

現職FBI 你問我答

點解做美軍

美國MRE 咩味? 聽講好難食
我食一個月英國MRE都想死

出面買到既MRE係咪真係你地個d款？

長沙灣有得賣

上面有寫，自己睇

所有Asian Style MRE最難食

av 8 美國退左役 7頭

上次海軍搞笑d

有冇兆萬啲嘢咁難食？

咩問題嚟...

就咁睇同公司福利又冇咩大分別

我同朋友比我覺得佢地最好係annual vacation有rollover 但入面做嘅engineer算civilian 唔知同military比分別大唔大

人工點計？我覺得佢地最好係salary係計base+個區嘅生活水平 變相係貴區生活 人工會最返啲 military又係咪咁計

你係咪駐美國東岸/大西洋

岩岩開始服役無耐？

係咪海豹突擊隊

樓主肯講邊到出世未

前面咪話USMC囉 seal咩尻s

achievement medal

sorry大佬

同老解打嘅話有無勝算?

有冇守過51區 知唔知入面啲野？

go navy有無拎過purple heart

喺香港出世？

好撚型

想問兩位幾高幾重

有無教點對付解放軍
北韓軍

巴打幾時會一會？送份禮過你

你prefer us army定解放軍

依家通訊兵係咪舒服過以前好多

邊到有得睇返

認真問題 成日都操野 多唔多解決性需要？
自己打飛機定係會叫雞

會教你地咩知識
兵法會唔會教

同埋你本身美籍？
我有個小學同學移民去美國
跟住見佢FB好似做咗美軍
唔知點L做到
移民都畀做？

I am in the progress joining the Canadian Army Reserves as well, not American but at least on the same alliance as well

以前細細個返大陸貪得意, 買咗支那軍糧黎食, 又覺得冇乜嘢喎. 好似花生酥咁啫.

英文洗唔洗好勁

Gonavy巴打做左艦長未?

遲早有人問樓主識唔識出阿力箍同腳刀

可唔可以自貼下副BODY , 最多唔POST 樣

軍人 巴打體能一定好癲

可唔可以分享下軍訓既體能有幾地獄有幾甘?
唔知同香港D飛虎隊比邊邊勁D

連登始終係小學雞D .
之前GO NAVY晌高登POST , D 問題明顯高質好多

操到已經唔冼打飛機
Artillery 日日累到仆街，又超多書讀
瞓落床真係兩秒瞓著
如果又有fire watch真係想喊T.T

綠卡原本可以，但DOD改咗policy好似non citizens 多咗好多 restrictions

利申非美國出世

退休後係咪會留嚟美國？

自貼

你可以google吓Artillery 支shell有幾重...因為其實我都唔知
我第一次連支shell都拎唔起
依家日日PT都要拎著跑
真係唔想fit都唔得

所有 entry level training 要24小時拎著支M16A4
Every Marine is a rifleman

要可以正常流利溝通
Basic training 有 written tests,如果fail會比人drop
Drop三次就 entry level separation

屌你 影下d伙食黎睇下

咩黎

咁咪好囉 屌到夠先同條女講唔結得
又換下個

又話mre已經算好既？
不過都係海軍係航母食爽d

美帝國 Semper Fi

GO_NAVY巴打幾時再開post

大炮手

They dont serve fried chicken and watermelon on a daily basis in my mess hall!

直接d
點樣可以壓制班黑警

Lm

San Diego 定 Parris Island?

Parris Island

點解最辛苦既

咁有咩位係比較HEA

下 仲有呢d 座地炮？
北泡菜都係呢隻渣wo
我以為退役哂 變飛彈

多唔多人服完兵役後 繼續服到尾 唔打算出番去

屌你巴打 應快d好嗎
唔好扑野住啦

Admin
Cook
Warehouse
Postal Clark

Cook都算係兵？

唔算多...
唔係嗰個頂到廿年

係

有冇得由陸戰隊轉去海軍空軍？

點解唔答得
又唔係問緊巴打你有無用

Marine desert 同air1 係咪兩樣野？

有無聽過 蜥蜴人 ，地下城，ufo 既相關資料、情報

Aor1

完咗contract之後可以

有冇見過 navy seal?有冇合作過？

師兄我剛剛移民美國都有考慮join military
想問下

會唔會被人歧視架？

同埋完左entry level training 如果系base有無可能parttime讀到夜校之類

USMC冇人打
但其他service 我唔知

Sosad 原本我都有綠卡
十幾年前 嫁左去美國既丫e 用唔知咩理由 申請左我老豆連埋我同其他家人 過去入藉
仆佢個街我老豆on99咁話唔去
其他人就坐哂移民監 依家番埋黎香港
我就依家想走都冇得走 屌

歧視就冇，最多講下笑，大家笑完就算
可以讀online college

邊條傻仔比負皮

幾高幾重

老豆太愛國？

有聽過 冇情報

其實點樣先升到lv ? 就算聽聽話話 都係二等兵 點先會升

5‘11
體重日日都有好大變化⋯⋯真係操到仆街

High PFT(Physical Fitness Test)
High CFT(Combat Fitness Test)
High Rifle Qualification Score
Work performance/quality

愛佢老母啦 佢唔識英文渣屌
係香港咪又係做苦力 過去涯完 最小可以有得簡走定留
依家就走都冇得走 得番bno 希望英國遲下會收留
香港真係睇唔到出路

聽過LA當地人,半個Las vegas下面都係 快啲打探下

邊個？

認真，唐人街同美國好多地方係成個neighborhood 都唔講英文，所以語言唔係問題

其實有時間讀咩
話說師兄英文有無進步到
如果聽唔明Instruction點算

原來都有試考下
Btw 果d咩春上尉 少校
係咪又係要有背景先升到咁多

佢識咁諗 我唔駛煩點走

btw 有無同袍 黎過hk上岸玩

我諗同得班兵講 都係好直接 唔會左兜右兜好像考試咁

講左咁耐 過幾招黎防下黑警好wo

其實唔難
進步一定有
香港goodest English 還是可以生存到的

如果遲啲美國真係打中國/香港 佢地會唔會逼你一定要跟隊 同埋你估你到時心情會點

一定要有college degree and citizenship

中國人就
香港..

另外
裝甲車 坦克果d係咪唔關你事
你最多渣下捍馬？

And...其實我地冇得選擇

7 tons

係囉 果陣二戰
德銳日銳既美軍會比人困住唔知係邊軟禁 以防佢地係內鬼

即係7噸以下都有你份？

唔係，有一種車叫7 ton
你可以Google吓 USMC 7ton 我唔係好知點up圖

去入咩做嘅人有咩特質為主？

後生仔
最細17

面試有咩分享
考官會否好harsh?

冇面試
只要meet basic requirements, ASVAB夠分同通過medical screenings就可以

asvab? 即係aptitude test?
巴打有無特登操過？

係咪會招募？想知下次幾時招募

全年無休
巴打人係美國？

Or 絲打

巴打有咩因緣際會走左去當兵

High school college night 有人來介紹，傾下傾下覺得好過讀college咪去咗囉

上個月係USMC 242歲生日，大家有興趣可以睇下
有好多USMC歷史, traditions, and values

巴打好勇

絲 我係美國啊 好似有個program係讀緊college都去得？

前面睇到你話要college畢業先升到某個級
遲啲會唔會讀番書？

空軍
你覺得點？

想知
係香港走唔到真係好撚慘

去日本揾貓天囉

巴打 想學好啲英文 有咩計?

有冇晚餐相，聽講美軍係食方面係世界第一

英文差就到30歲有冇得入？

ROTC

會

Sorry... under 28

無架啦 十幾前年未改例就得
唔係我做咩要屌哂鬼

Sosad 就黎入唔到

I’m 28 this year
Do I still hv chance?

識唔識cqc

如果係做軍醫/牙醫
咁洗唔洗要citizen先做得？

Yes...if you ship out to basic training BEFORE your 28th Birthday

USMC冇medical,Navy先有
Citizenship 我唔sure

即係做美軍係咪一定要移民或者留學？

Sad to hear that

依家留學生仲參到軍？

一直都想離開呢個鬼地方
同埋好嚮往做美國士兵

US Army好似仲收

美軍有冇it部門請人呀?

邊到查到
睇新聞美軍已經停左留學生參軍

一直都想做美軍

你去google maps search US Army Recruit Station

睇下你住的地方附近有冇

打錯係 recruiting station

其實我唔係留學生

美軍

係中蟈人既漢奸

非公民除咗marine仲有冇其他隊可以入?

可以，只要有綠卡全部都可以

所有人都係30 days/year

早兩三個禮拜我學校都有Marine Corps 既recruiter 黎左 叫我參軍 但後尾發現冇綠卡去唔到

我而家係College 巴打知唔知仲有冇方法入到?
同埋巴打可唔可講下有關Bootcamp既野?

你做炮兵有冇咩特別tactics? 抑或都係預你地拎支炮不停射就得

軍隊內會唔會歧視黃種人？

USMC一定要有綠卡先可以...
你呢張係 MCRD SAN Diego
我喺去 MCRD Parris Island
你有咩想知關於 boot camp?

Artillery 係所有USMC MOS最辛苦的
因為 Artillery 要做埋 infantry ge野

咁即係冇機會啦
我想知phase 1 係咪會比人地獄式操練同大聲屌

巴打幾歲去美國？

佢係咪 reservist?

係...唔係講笑，我去嗰時有一個人跳樓自殺
我收到屋企人寄比我ge第一封信時喊咗好耐
Phase1....日日比人屌到仆街，去到phase 2已經好咗好多

High school時去的

［大假］!!???
通常比人停職先有

唔係

早幾年先屌完XM8會燒管

仲做緊？
攞咗green card 返香港？

我估無人想主動去攞掛

有 最少20年可以從軍隊退休 最多37年(?)
再去打政府工10年又退多次休
去打私人工到65正式退休

到時有車有樓有租收
仲有三張退休pay check + social security

途中都可以
你原本個command 肯release 你就得
不過99% denined

大隻
識英文
EQ 高

基本無問題

我好鐘意Marine 啲髮型
high and tight

沖繩單嘢你有冇份

我今日先剪完
每個星期日都要剪

You wanna go to the Air Force??

樓主幾歲？

有冇比鬼佬歧視/欺凌?

有冇屌過女兵？

樓豬有無女朋友係香港

（咁岩近期又識個人入左美軍 又係差唔多高

單身

冇，最多大家講下笑
笑完就算

你咁叻你問囉

因為返反 civilian world 搵唔到工，但通常係二戰老兵，冇咩學歴
依家呢個年代D後生仔就算完咗service都撈得幾好

Csoline

有冇聽過area51既野

入面係咪得你一個香港人？
多唔多Chinese?
父母幾耐見一次？
可以唔做咁formal答
就你想答既答

美軍都上連登

真係好想知入邊係咪好淫亂

沖涼見過最大抽既撚有幾大？

好chur 喎

揸戰機要有咩要求，同埋果班退役係咪 大多數轉揸民航機？

個contract一般要最少幾多年架？

樓主skip 左我

而家開post唔洗連登背景？？

真係唔好俾人話連登多小學雞 佢話佢喺CIA做佢地係咪又信

M16越戰打到宜家仲未換?

有冇預過有一日會戰死

如果叫你出兵打中國，你會唔會打？

因為造價極平

有人問咗樓主身高體重脂肪比未？

無聊好奇一問

我嗰unit約500人得6個Asian
一個中國人
我一個香港人
父母約半年見一次

唔係
但如果有人飲酒會發酒瘋

有獨立廁所

因為仲算係 entry level training (最後一個）

揸戰機要由飛機維修做起

4年active duty
6年reservist

Under 21

USMC好鬼窮

如果我可以選擇...

我自己都唔知脂肪比

唔通你問過又想做?

問: 負責啲咩?
答: 打飛機囉!

冇問
冇勇氣走入駐港部

巴打有冇用過M14 and 1911

未，遲D可能有機會

平時會唔會成班人一齊唱Marines' Hymn?

要等幾耐先起碼升到下士架

係唔係冇諗過報大使館衛隊

唔會
冇咩特別唔會隨便亂唱
唱首歌一定要企position of attention
首歌有特別意義

每個人都唔同，有快有慢
有諗過，但知道24 hours on duty 之後，不了

有無歧視

巴打講英文有無口音？
會唔會有時聽唔明人地講啲slang？

Target假人殺過好多

做過啲咩大單野？

咁會唔會話想上戰場殺敵

一定有少少,我問大部分人都係話如果唔仔細聽係唔覺，但我知自己有
唔會，因為marines 多白人，佢哋唔興slang

識個比人雪左70年既老兵佢話隊中有個黃種人都係成日比人玩屎忽

身為非美藉軍人，係咪有晉升有限制?
唔會升到管理層?

我係美國籍，要係美國公民先可以做軍官，管理層

綠卡只能當士兵，執行軍官比你嘅任務

Officers一定要citizen

有冇見過Frank Castle?

樓主宜家係邊度駐軍？ 有冇出過海外行動過？

其實返工個形式喺點樣？喺咪要返工幾個月以上先返到屋企果啲？通常可以做到幾多歲？

有無擔心過會比恐怖份子射死/捉走/雞姦?

可唔可以講多少少體能訓練內容？

1.有無得申請去沖繩做美軍？
2.黑人係咪超大隻？多唔多7尺高？

The few, the proud.

用開邊隻鍵盤?

未叫正式駐軍，仲係MOS School,算係最後一個 entry level training
School 係 west coast

星期六日唔洗返，如果近屋企可以返，但有限制，唔可以離開Base 500 mils
通常D人最多做20年

可以申請，但唔一定批
其實D人都係普通身型

鍾唔鍾意玩槍
得閒果陣會唔會去射擊場練下槍咁

上次係香港機場接機見到有個華裔男仔著usmc禮服出機場
其實可唔可以係美國以外地方著？

其實美軍係咪當左日本係自己地方？

曾經見過美軍係日本公路指揮交通
又見過幾架美國軍車係市區度行

仲係 MOS School
未見過 Navy Seal
情報機構不屬於國防部管，所以我冇聽過有軍人比人調去情報機構，或者有做我唔知

Navy 巴打

有個台灣藉海軍官中佐支那諜網。仲要坐幾碌

有冇聽過

Dress uniforms 應該可以，但 utilities cammies絕對唔得，只限 on base

可唔可以講具體D? 想知下軍事野

fucking liar

而家巴打做artillery 係隨機分派?
有無話基於乜野原因揀左你入去?
你原左entry level training會唔會想轉科? (within usmc)

有冇打過仗

裡面有冇gay
有冇試過對d同袍心動想試下同佢搞

有冇用Tip of the spear? /而家軍佬用咩網開心share?

係唔係要同支rifle改女人名

幾時打鳩ISIS

可唔可以買d魔術貼軍章比我

假如美國同中國開戰(朝鮮or南海)
你到底企係邊一面

係咪個個都好大隻

魔術貼軍章喺 Army嘢，USMC唔用

可以算喺噤岩分到
唔會，因為有好多人想做 Artillery 都做唔到

Most common names
My baby
My bitch
My shit
My rifle
My brother
利申我冇改

出面啲人係咪叫你地做Jarhead ？

有gay
冇

日本得自衛隊，多個理由駐軍

Do you support the US Army?

點睇acu camo

it's not gay if it's underway

想買d真係美軍規格既野有咩介紹?
背囊呀鞋呀咁樣
市面好多但唔知係咪吹棒出黎

想知Delta Force 同SEALs 比
邊個難入D
D人勁D

又好似真係無乜人會講DELTA FORCE

你大粒野？ 軍營唔係好似locker room咁咖咩

Artilieryman嘅MOS係幾多? Basic training最辛苦嘅環節係唔係the crucible? 見到你話要做埋infantry嘅嘢 咁使唔使入SOI? 定入MCT? 既然會做0311嘅嘢 咁仲會唔會比啲grunt叫你做POG? 定你地都係grunts? Btw有無睇個叫terminal lance嘅漫畫page 好好笑😂😂😂

唔同軍種有冇互相恥笑
例如空軍恥笑陸軍成班生番
Marine恥笑空軍少爺兵之類

想搵你買GEAR,寄美國地址,你會唔會賣

樓主咪恥笑左army

navy巴打都有恥笑usmc

有冇話一日做幾下push up

Can I get a Hooyah?

Devil dogs

有冇女友
維持得辛唔辛苦？
軍人性慾係咪特別強

Army野周街都買到
USMC一定要on base exchange show ID先買到
就算上網 online store 都有個 system去驗證你喺 marine 先買到

條問題係咪會太私穩

2 per room

冇女朋友
我知好多人一放假就去strip club

冇
因為push up只係小兒科

買咩先

唔想搵女友咩？
鐘意咩類型

0800
所有Marines都要去SOI
SOI分兩個battalion
ITB(Infantry Training Battalion) and MCT(Marine Combat Training Battalion)
我去MCT
依家新Artillery 要去ITB

USMC Recon最難入

冇話想唔想，未遇到真愛
認真身邊好多朋友（under25)好多已經結咗婚，有D種有小朋友
搞到我都想好好搵個女朋友，結婚建立家庭

不如你爆你係邊區

淨係體能黎計，美軍難入d 定飛虎隊難入d

美軍邊個branch?
飛虎隊要求係咩

荃灣

剩係想睇樓主咩身型，講左成個post，都冇得睇

樓主or 體能勁果d 做到幾多下先收皮

美軍巴打 你當兵既明白戰爭既殘酷
勸告勸告下呢到d獨派啦

可以選擇push up or pull up,未見過有人做 push up,最勁見人做到33下 pull ups

我連侵侵都勸唔掂

仲以為有得相認下

講個事實比佢地聽
美軍而家同中國打都無十成把握取得空優
美國更加唔會為香港而死人
侵侵都係空下北韓既姐 應該打唔成
希望你地係美國光榮退役咬長糧 唔好有戰爭

Marine 洗唔洗參與本土anti riot 嘢

瞓先聽日再答
0530 formation PT

通常喺 national guard (Army)

另外想問下 軍中既牧師 算唔算正式軍人
係咪都係政府出涼？
你覺得佢地作用真係為信仰講出真理
定係政府為安穩軍人心態加多戰意？
因為我成日睇戲見到d美軍見完牧師
都好似加左buff咁

想睇樓豬個body

一出Growler你班柒頭就乜都睇唔到啦

再講 如果支那咁強大
呢班人做緊乜？

想問問巴打啲PT program係點嫁？

習哈哈 習近平表弟
現移民火星

算，但喺負責Marines ge 喺navy

呢d最多都係國民警衛軍做 好似係

Marine 係咪冇medic

combat medic

每個unit都唔同，我之前po生日條片最後嗰度有D PT同combat ge片，你可以睇下先，詳細聽日再講

Navy負責 marines medic

學到嘢

亞裔係咪會畀白鬼黑鬼恰

係咪多數黑人黎？

簡你老母

原來唔係唔識英文咁簡單

Po多次
最後嗰度我自己都覺得好型

白人多

要幾多隻marine先抽得贏一隻seals?

真係瞓先
聽日再慢慢答

驚唔驚要打仗?有冇諗過會死?

美國隊長有冇黎過演講

幾時出兵打支那？
當打贏支那後？點處理香港？
回歸英國？美國擁有？定香港建國？

巴打可唔可以講下你經驗 而加international students 仲入唔入到？

有冇話幾多度近視唔可以加入美軍？

香港做兵做唔掂去美國做？

D女兵正唔正?

plate carrier, pouch之類

點加入FBI?

你国臭閪支那華北凍死低端人口一啲都唔殘酷

Marines 同army到底有咩分別

巴打我想問下USMC係唔係stand for U Suck My Cock?

乖啦，專心啲上堂啦唔好玩手機，就考呈分試啦

樓主,分享下你體能水平

你支持美國隊長定iron man

啲美軍條jj係咪好大

我都想參軍，請問投考美軍係咪at least要有綠卡？假如香港人無其他國家既身份，係咪只可入法國僱兵？唔該曬巴打

係 滿意未？

台灣個個帥哥fbi

自己追post啦 問完又問

識唔識入面d女?

Row row row your boat sneaking up the stream - Lock and load in tactics mode, United States Marines.

識俄語理論上可以參軍

巴打你好
可唔可以講下physical training係做咩training
好有興趣想了解多啲軍人嘅體能係去到邊
唔該巴打

如果可以嘅 請detail少少 thx

啲女兵點
會唔會好難相處/收好多兵

平時係咪食開蠟筆做零食

巴打有幾大隻？

Army好似仲收留學生

通常一開始係跑，最少都3miles,睇platoon sergeant 心情
然後可能會玩fire man carry/buddy drag
Ammo can press
Pull ups
甚至玩HITT(High Intensity Tactical Training)
有好多，但通常做呢D
PS今日PT cancelled

唔會
通常都有男朋友/訂婚

食 beef jerky

好普通

Plate carrier? Flak jacket?
呢D全部都係 issued gear...我自己都買唔到
USMC好多野都不外流，唔想 「外人」搞臭佢嗰名
相反Army野周街都有，Nike, Under Armour都有整Army boots

好似最少要 25/25？

終於追到live

想知樓主對airsoft or wargame有咩睇法
會唔會覺得傻傻地 or 無必要

我地training 時都係用真槍實彈，最多用blanks(冇彈頭）
所以air soft or war game 都係得香港先玩過，因為就算普通美國人都可以合作持槍
唔會話傻傻地無必要，不過我覺得好浪費錢

法國僱兵風險高定你個邊高？

*合法

應該美軍...仲增緊兵去阿富汗

加拿大軍隊都唔冼打仗 所以冇特別講，主要都係講金仔

我以為你地軍營入面有得自己買私伙裝添

幾時打柒強國還返香港比英國

有，但係得衫，boots，EES eye prone 呢D野，其他所有tactical gear都係佢地issue,用完要還

應該打金仔先

唔該巴打

就7點開工， working hours 唔比用電話
今晚再答

如果唔見左通常會點,我見好似好多流出

咁又係 但大部分係咪都覺得可以輕易就收北韓皮如果真係打

每日訓幾多個鐘?

平時訓練會唔會接觸到秘密武器？（都市傳說從未面世果d）

師兄: 小弟炮兵連第11小隊隊長，多多指教！

連登追水大會正式開始！

係咪有亞裔士兵比人欺凌同爆菊

有冇諗過入三角洲或者75遊騎？

marine既人仲乜要入army?

入marsoc 啦

LBT有冇

做咩唔理我

淘寶見到好多全新軍版野賣 , 有合同號
點樣流出架?

可唔可以講下每日操體能會做d咩

依家仲issue 緊呢?

有冇圖
BTW 淘寶

沖涼會唔會 互睇Jer Jer？

一個食完要係咁去廁所
另一個就最多難食

唔驚，因為Artillery 一定會去combat
冇，因為我相信marines ge training

巴打答漏左我

我有啲frd係nswc同maryland個army base做

見佢地人工係base+個區生活指數調整

不過Enginer當係civilian唔知同military有冇分別

想知下當兵人工係點

好鬼麻煩...
首先當然要賠
然後要簽statements話唔見野
會放落service record跟一世，會影響升rank

唔會

答咗好多次，冇

係咪air force, marines, navy全部都睇唔起army?

唔係呀，各個service 都play緊different roles,有唔同任務，得Marines 有海陸空，所以一定係最受人尊敬
另外，Marines喺under department of the navy,關係有D似香港同中蟈
但Marines永遠喺first in fight,因為佢係唯一一個branch唔冼正式declare war就可以出兵，例如侵侵一個電話，Marines 就要去馬

得香港身分證可唔可以入army/marine?

但留學生簽證應該仲可以入Army

想知已經測試成功嘅電磁炮會幾時裝上船度用??
裝配左未? 未的話有冇時間表? 會裝幾部定量產?

諗黎諗去都唔明點解會有人想去marine做pilot
好好地做個機師都要捱步兵訓練

marine士兵點會知海軍裝備部署

有咩事落到地都冇咁易死呀

幾時可以幫你地帶路？

擺係度係希望navy巴打經過回一回

USMC P44 pants 仲有冇出產

識人係marine 返工時間都瘋狂玩電話
返Marine係咪好hea無咩做？

美軍打中東isis 果d其實係咪渣流灘專登拖慢黎打做下樣

打完iron man之後就無出現過

Hi miss u

如果命令打平民，你會開槍？

駐守係邊樹?

Go navy

鼓油

點解香港人要幫第二個國家從軍

人地係美國人

美軍都有連登仔

兄弟姊妹移民，要排十幾年隊，連埋佢家人一齊移民（under 21歲）一到埗就有綠卡，住夠5 年申請入藉。

宜家仲有得申請，去 uscis 睇I-130

有冇比鬼佬bias你/笑你j細個d

Fat fat

之前試過 Home Depot 派左個人幫我檢查要點換過個 havc，佢話佢係退休空軍，做野要好整齊，摺張紙對晒角，唔似一般鬼咁做文件野拿西

你果邊有冇遊戲機同埋係咩機？

有無野豬出沒 多到 出埋獎金叫人去殺？

停左呀
怕有人做無間道呀
不過我身體好差
這些機會不是我的

巴打有冇紋身？軍營入面有冇得紋身？

20 年後可以做乜

多唔多人讀完degree 先入伍
晉升機會好啲？

我7年前就已經係community college留學
體能OK既話我一早走左去
同埋我唔識游水

Shooting Instructor (Hunting, Self-defense...)

咁in action唔見點算？
定其實無乜可能急到咁？？

好關心啲女兵 就算有男朋友/訂左婚
應該都會西狠排 咁多男兵 扑到傻

我朋友係空軍後勤, 佢好似係維修戰機

想問下其實你地同army定位有咩唔同?

marine負責攻城掠地
Army負責守

冇
軍營出面有，入面冇

嗰D通常直接officer

係combat當然要比你先啦
但嗰D時時刻刻都要用到都唔會唔見

你想得太多了
嗰個一收工趕著瞓

都算岩

以前美軍有分強制兵役（義務役） 同志願兵役

義務役多數入army，所以地位點都低啲

除左artillery. 仲有咩兵種架

涼粉蟲果套外判都係由美國引入既炸

有無上過LHD,LPD或者其他prepositioning ships
有無坐過 mv22, ch-53, ch-46?

點先磨練到咁既勇氣 決心 唔怕死既精神

照計現代first to fight 多數係Special force 行先，例如Seal team, Delta team 等等

唔計SF，先係Marine “first to fight”

btw, Marines don’t die, they just regroup in Hell.

幾時升到5星上將

唔係要紋個名同國籍血型係手臂度架咩

五星上將要美國係戰爭狀態先可以升

狗牌咪有lo

軍營入面有冇掃地/清潔工
佢地係外判?算唔算軍人 會唔會有啲協議要簽先可以入去做

其實會唔會好似睇戲咁, 軍營會有個 warrant 周街屌人, 屌人唔zip 衫個d

可以講下一個月有幾多錢US既收入?

平時既生活悶唔悶? 同身邊同事都做到好朋友?

Base income
未計補貼嗰D，補貼每個人都唔同，睇你個人情況

通常係軍人家屬

唔會，但大家會隨時police each other

都ok幾好唔悶
身邊大家當兄弟姊妹

樓主會視自己係美國人定香港人?

有冇覺得自己文化同美國白人好唔同?

有咩唔同?

之後到目前為止俾佢地「同化」左幾多? 同化左d咩

好似好多 慢慢答

Er......
Why not both
因為始終香港大
但又係 US MARINES

有無見過侵侵？
同性戀會唔會比人歧視？

冇
99%美國人都識用筷子，覺得亞洲文化同化咗白人文化 連MRE都有 Asian Style menu
我一開頭最唔習慣就係得好少瞓覺時間，反而一頭boot camp 每日都 guaranteed 8hours of sleep
所以依家每到星期五六日嗰個瞓到死🐷 呢樣算唔算同化

電視日日見
唔會

係咪有牌show你名血型國籍畀人上戰場用??如果有,可唔可以放上黎睇睇??

好多
有infantry
Admin
Aviation
Motor operator
Instructors
Engineer
Logistics
Communication
Military Police
Combat Camera
Firefighter
Clark
有好多你冇聽過ge MOS

有無一次好接近死亡嘅經歷?

有名
血型
國防部ID
防毒面具size
宗教 preference

如果他日中美戰爭，你被派往殺香港人，你會唔會照做？
或因你o既香港背景，被派做內應為美軍提供情報，以便攻港，你會唔會照做?

累到想死算唔算

如果可以選擇...

大約呢嗰樣

000嗰度係SSN/DOD ID

美軍來了我帶路

有冇比人歧視

冇呀

有冇花名? snowball? joker?

應該係pussy

Devil Dogs係二戰時德軍比Marines ge 花名
所以見到friends我都會what’s up dog

日日都PHYSCIAL TRAINING 會唔會肌肉痛

識唔識美國隊長

樓主係留學生參軍？
MAVNI?
係咪睇中你識中文？

巴打airforce?
定delta squad果D

你係住開us定為考美軍?

普通香港人可以點入伍？

Marines冇MAVNI
屋企人移民

Marines Artillery

屋企人移民

我唔sure US Army仲收唔收F1

一直覺得army 裝備好似新款過Marines，其實係唔係我錯覺

巴打體能咁好有冇玩馬拉松

巴打 人工詳細可唔可以share下

想睇下會唔會多條出路

香港警察買唔到mp5 你點睇
會用咩槍代替？

唔會純粹為錢掛
果種為國捐軀既精神
真係好難有

你地軍佬如果參加婚禮之類要dress up既場合
係咪一定要著軍服

做咗美軍後, 有冇落老蘭. 食咗幾多條西面港女

軍禮服唔係新郎著咩?

MARINE點睇ARMY隻ACU CAMO?

難唔難入aviation or airforce?

唔會想入Navy 咩？ 好多美帝電影都捧到Navy Seal 咁勁

其實有啲人好打啲係咪真係一個打十個 PHYSCIALLY

最近連登多左學野po

巴打有冇得托你買嘢？
寄去美國地址
想買出俾USMC嘅myster ranch pack

冇，但日日都食去gym跑6miles

新款唔出奇
Marines 好多裝備都冇出新款
但...USMC gear靚過Army 好多

Boot camp

唔係
其實我地大部分人都唔鐘意著出public

ASVAB夠分就可以

有槍，點解要用拳頭

點解你中文咁好

所有official USMC Pack其實就算喺base都係買唔到，全部都係issue gear,用完要還...我唔知上網嗰D點得來

已經好多字唔記得點寫

好過睇甜故

巴打係咪美國出世? 如果唔係,係侵侵取消服役夠五年可以申請入藉個安排前,趕唔趕得切申請?

如果你有綠卡，唔洗服役，就感住夠5年都可以入藉

未夠秤唔飯得
美國要21，但就算去到外國都要守US Laws

*飲

巴打有冇溝過鬼妺？
點解唔讀埋過degree 先參軍？

認真問想問如果香港做過飛虎隊入USMC會唔會易小小？

有，前女友喺鬼妹
因為USMC有年齡限制，驚「太老」唔收

冇相互影響
但有可能過唔到背景調查

咁係咪考入USMC就好似考入警隊咁做小組討論加考體能同埋要過埋背景調查？

唔係，唔洗「面試」
最多都係同recruiter吹下水
但要考試ASVAB,唔夠minimum分唔得，每個service 都有唔同標準
然後要通過身體同背景調查，要滿足所有呢D基本要求先有資格簽合約，簽完下一部先選擇工作同考體能

25歲以上仲有無得參軍？

28以下都可以

USMC係28
Army好似可以去到42
其他唔sure,每一個service都唔同

之前操每日既流程係點
即係會做d咩黎操 同埋每日操幾多個鐘

早晨PT大約一個鐘
下午去Gym兩個鐘
有時收咗工都會去做gym
通常玩HITT,可以去YouTube search USMC HITT

會唔會飲奶粉 定就咁食高蛋白既野黎補?

我冇特別食嗰D，但好多人飲protein shake

咁正，但鬼妹會唔會好躁底同拜金？
巴打依家女友係香港人？
讀完degree 都唔會好老姐

唔會
冇呀依家冇拍拖

會唔會有機會被派去日本駐軍

有
你都可以自願想去
但依家難D，因為太多人想去

點解咁多人想去日本嘅? 同埋你係亞洲人會唔會有在派去亞洲地區基地上有優勢?

有無限身高？

唔會 佢地唔會理你係咩人
美國人好鐘意亞洲人同文化

有沒有坐過M1A1，真心好型

聽人話可以自費買配件裝上自己支槍到用係唔係真，同理支槍係唔係一直用到退兵役

美軍用邊款電筒？係咪surefire?
公發定要自己買

真心想知巴打你軍中嘅伙食係點

利申：想食軍營餐

而家23 想放棄所有野走去做海軍
得唔得？

體能要求係咪好高?

睇台灣啲討論區
啲台仔話沖繩美軍成日犯事係因為沖繩美軍大部份都係陸戰隊
對依個講法你有乜意見

之後用GI Bill 再讀得唔得？

操野係咪操腳果part最辛苦?

一星期操幾多次腳?

睇你unit比唔比，正常都冇人會噤做
唔係 我6個月內issued過兩支M16A4

可以

我唔喺station係日本，比唔到意見

符合基本條件就可以

我command㧗咗我一個月返home town做recruiting,如果有巴絲人喺美國，符合基本條件，有興趣加入USMC，可以聯絡我

有無睇navathebeast個youtube channel POG嘅生活真係好寫意

佢條友真係好鍾意做下唔同體能挑戰

有睇

但硬係覺得佢個樣唔鬼佬得晒

我都有睇

做乜skip 我

巴打有冇圖比我地開下眼界？

點睇trump承認耶路撒冷為以色列首都

諗唔諗住加入marine force recon？

現役海豹特擊隊 你問我答
80%唔答

x2 我都想知.
有冇電筒好介紹.

想問幾多號MRE唔伏??
想試試

今晚返去影
但唔好太大期望

5號 chicken chunk😍

記律嚴唔嚴？ 啲同事會唔會好注重平時言行
定玩到好癲

想問下美國人係咪勁專重同真係好感情啲軍人

Beef ravioli 好唔好食?
幾吸引

之前係你個Post 咪答過你

食過個牛腩，幾好食

唔係非常之嚴
粗口照講
唔癲

都ok

有無玩bf3/bf4
你覺得入面嘅故事會唔會成真？
不論美俄/中美戰爭

竟然重用緊呢隻

咁M2用咗咁多年咪又重用緊

有無asian 係空軍機師

有

樓主洗唔洗去加洲救山火
見到marines ig話有份去救火

Ching 可唔可以講下有咩gear同咩牌子？
Example: guns ,red dot,boots...etc
Btw 想問下軍用野是咪好過一般平民野，例如啲外套會保暖啲 quality 好啲

Boots係bates
Packs全部係USMC contractor 整
刀具Gerber
Guns係FN
Socks係國防部自己整
Warming layers係frogs防火嗰種
全球野由衫到gear都係made in usa ，dog tags條chain 都係
但相反美國平民野都係made in China

我唔洗

marine ig係唔係usmcpic？

airforce好似有firefighter
其實佢地係戰場會去邊到救火

機場點可以無消防隊
同埋戰損既飛機降落比一般飛機危險好多, 更有可能仲有彈藥係機度

想移民美國除左參軍有咩計

原來係咁

香港人冇錢冇技術可以點加入美軍？

好想過軍隊生活

我見Navy套軍服(?)好似有3種
水手服，藍色迷彩同綠色迷彩
其實有冇分話幾時著邊套？定係唔同post著唔同衫？

發燒有冇病假㗎？點計？

有深近視係咪唔使諗

username點解？

USMC有兩種，Woodland & desert
依家喺美國境內除咗training 之外喺唔會有機會著desert,依家通常喺deployment 先有機會著desert

左woodland 右desert
個人覺得desert 靚D
另外USMC係唯一一個service 可以喺夏天roll sleeves

唔一定
可以戴眼鏡

有病假
Unlimited
照拎人工

冇啦依家參軍一定要有身份
H1B?
親屬移民？
結婚？

USMC都有firefighters

其實喺幾好玩

現職MIB 你問我答

戇撚鳩求其上網搵下相呢度抄啲果度抄啲就想扮野呃鳩人，你講果啲野google下有關軍事forums就勁易見到有人講，要扮容乜易

有病就睇醫生食藥啦開埋啲無聊post呃傻仔

我開post都喺大家娛樂下姐，你唔相信可以唔問
我冇需要特登開post來「呃」人

得喇，叻喇，聽日準時返工啦

連登真係多精神病人

bates聽人講著得唔係咁舒服，唔知係咪入面太窄？
Btw 有冇試過made in China 同USA 既分別？

同埋想問下，有啲身型太細粒例如below 170既男人係咪唔會比太重要既任務佢地做，例如拘捕恐怖分子

Marine issue嘅野唔可能有Made in ChiNa

超鐘意我對bates😍😍
好貼腳，一開始覺得好重，依家無論返工放工，放假著自己衫都只會著combat boots
未試過，因為連chow hall入面隻膠杯都係made in USA
但有一少部分野喺made in Taiwan

唔會，因為USMC喺用buddy system,做任何野都一定最少兩個人

我都想買對boots 上次睇個陣個salesman 係咁話Danner 好，話bates d 料無danner 咁好聽完你咁講應該會買對黎玩下

boot camp有冇比drill sergeant鬧？有冇啲咩係特別難學？

但bates都有出好多款，不過大部分都好舒服

Drill Sergeant 喺Army
USMC喺叫Drill Instructor
冇話特別難學，但日日比人屌到仆街
成日無理由地比人IT( intensive training )
罰體能，可以好crazy

例如點crazy 法？

KEEP MOVING SOLDIER

喺Facebook 搵到D圖
言語形容唔到，有機會去Parris Island可以自己感受吓

SIR, BUT I AM A MARINE

俾frd呃過去考個試，生字果part衰左 差一分入到Navy

有冇諗住再考

假如生高啲再加學好俄語，我都想去俄羅斯當兵

老喇，但有諗過真係入去做廿年
人工低但福利條數計返就

marine係咪要做哂最危險既任務？
有冇一刻驚危險諗過轉去army度

人工其實都幾好啦，包食包住

係
冇

一開波都兩千 算係咁啦 結左婚又再R多D福利金

（知道個Navy征兵官有幫人做中介抽傭結婚R福利金，其實算唔算犯法？）

算

巴打你出現喇 幾時過黎NewYork搵我玩

（個官響Flushing的 果度就那麼兩個人 ）

美國陸軍早排個假招募事件先搞到好大鑊

俄軍出名待遇差， 老兵虐待新兵情況嚴重

有無門路可以去航母服役

咩事？

點先有得升職

High PFT, CFT, Rifle Qualification scores, and work performance/Leadership skills

NAVY
日日都喺隻船

呃招募津貼依單

如果deployment 出發前身體嚴重不適，跟唔到大隊出發，咁點算？

開正我果飯，有好多野想問
覺得件acu uniform夠唔夠隱身係forest同desert?
支m16係一支跟一個人唔會有二手，支raffle會唔會唔準同jam?
巴打你target shooting攞幾多分?
會唔會期待有combat

Acu Uniform= Digital Cammies?
Desert cammies一定喺夠，USMC大部分gear都喺跟desert cammies 來出
但不論woodland or desert cammies 都認為USMC喺所有armed forces 入面最靚
M16喺USMC通常係Army用過唔要先拎來比我哋用......冇計啦，鬼叫我地經費最少
但係我地都係做事都係好過Army
我係sharpshooter 差少少先expert

Go to medical

點解Marines咁鐘意crayon 成日上網見到人哋講

睇黎你都幾勁加油啦巴打marines is the best besides crayon lol

有冇試過上前線開戰
有冇打過isis

你地會唔會好尊敬WW2 個 basilone

啲drill instructor講野會唔會聽唔明？

會
And chesty puller

一開頭其實所有人都唔係好知佢地講咩

新返番睇返個套pacific

美軍有無指定手錶？
或者邊隻手錶最受歡迎？

無指定，但一定要黑色
Casio g-shock最受歡迎

自己同大部分人都係呢款

因為襟用?

And 平

Push

近排間唔中有recurrier打來搵我，約左佢下個星期，有d想入去做admin之類的野，有咩要注意？

無咩要特別注意...每份MOS都係一樣行事方式。但你想知D咩？我有friend係做admin,可以幫你了解下

做咩唔回覆呢位巴打？

點解West Point 畢業生 會有唔同軍階？
我見有d片畢業禮嗰陣，有啲係3條柴有啲得1條，唔係suppose 係一樣？

Skip咗sor
冇，未參與過direct combat mission

West Point喺Army,我唔太sure佢地promotion systems,但有好多因素可以加快升職，例如College credits, JROTC, prior service, etc

幾時打柒支國？

Sir幾時出兵救港

快撚啲嚟

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會

打救 hk未

推

想問下體能要求高唔高
定可以入去先操